hsbc digital customer service officer

有冇巴絲做過, 前景如何

好少POST講呢個位